★700暴跌，會令本年綜援數字增加幾多？

全民老綜不是夢

幾時又開post 部恆指跌到10000點

暫時未有感應

700嗰期，因為有強烈感應